紐西蘭 (Auckland) 2019揮手區

如題~
有冇巴打絲打 係度讀緊書/生存緊?
自己1個人好獨單~
讀緊uoa
hk soc d 人5 感覺都係香港人

矛

垃圾地方

係far north

有

有 過黎搵我

我岩岩到uoa啊
搵你？

同問 有冇香港巴絲打係uoa到生存緊 有冇咩gp可以約下😂

搵我ok?

可以呀

Tg?

sor 各位 自閉左陣 冇開連登
香港加油 💪

😂點搵你

😂有冇新link

tg littlecatbb

你地住邊頭？

Epsom😂😂

光復香港 時代革命

Pish 有無人

巴打都係UOA讀？

exchange

aiya 住喺邊 因為個visa好遲出啱啱先到咗兩日除咗flatmates乜柒人都唔識